有無人不斷上唔番

quit app 耐d d 就入唔番，要重新dl，有無人都係咁？

我係quit耐 D就要重新login

我都係,就算用緊都會

其實唔係介意，始終新野預左未完全debug
只係喺街三十幾mb 咁不停dl 都唔係辦法

咩30幾mb ？

個app 三十幾mb
一出果個error 999 就要del 左重dl 先上得番，每次三十幾mb